［文宣］Twitter煲大的士司機收52萬

大陸人支持911，搞到美國人好火滾
同今次支持殺人司機冇分別

大家喺twitter啲鬼佬啲留言下面可以講番呢件事，令佢地身同感受。

仲要唔係大陸人得把口講支持911，係直接比錢同用官銜探望

推有無外語組文宣

無天理 祝你長命百歲

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

Pish

左仔暴徒

殺完人搵警察保護

推5/10

推6/10

推7/10

推
真係痴撚線

推8/10

承諾捐款５２萬

推9/10

足夠做文宣，唔通你話「捐52萬」，愛港力會衝出黎「我承諾咋 唔一定架」

推10/10

靠大家了

幫你推

依啲就真係收錢做野啦屌

推